求大家retweet 今日水炮車 射去清真寺！！！

一定要國際知道 伊斯蘭教國 知道 俾全世界知道
跪求大家retweet !!!!呢件事更影響到全世界對黑警既睇法 ！！！！

覺得有用幫手推下p牌仔發言

記得@bbc,@cnn@skynew @foxnews

推啊

#standwithmuslim

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

每個人retweet完之後叫埋朋友re

清真寺憤怒了！

推